[超突發] 【連燈仔又中】周柏豪好黃

之前話人地被迫表態

唔通呢個過左一年既job都被迫？

黃死人，d妹妹又噴汁了，又話佢有苦衷了

黃絲fans申請埋抖音帳號一齊玩

屌你老味你條死mk行內個個知你咩料啦

橫洲工業成班日鳩日屌柒暴徒

想起我底？諗下你地平時打波講野幾大聲先唔該

橫洲工業以前落club北上溝女真係以為冇人知？當班妹妹啞架

周柏豪fans死出黎唔該，你班口講黃又話柏豪bb有苦衷既死出黎啦

嘩黃到金啦個齊天大聖

D字真正黃到金

連登仔話佢係黄就係黄
話達哥藍就係藍

含過佢條J既都知佢同Fishman Lok一樣咁仆街

利申：未含過

達哥表返態唔撚得
柏豪日日玩抖音上tvb再係微博癬叫中國人就苦衷

橫洲工業係大陸club食女食到出晒名

豆煙豆煙

和C 勃巧，奶豆煙走和

屌你老味班妹妹係冇腦護主定點

你覺得柏豪係黃都幾肯定你藍絲底

死仆街周柏豪

周柏豪日鳩日小紅書抖音係黃？
唯唯仲撚黃啦咁

你咁大聲，一陣班妹妹話年地有苦衷呀

唔好意思.

我唯有細聲啲講喇, 仆街周柏豪正冚家鏟, DKLM食撚屎.

黃到唱香港再出發！

喂唔至班妹妹，幾多黃絲連登仔話唔好批佢呀，牙豪真人好黃，有晒post架

黃到金既柏豪最愛玩小紅書

班妹妹堅持柏豪係手足

好撚嘔心

我表態屌暴徒連登仔都撐我柏豪黃，吹呀

你做咩抵毀我柏豪bb，佢被迫架

黃你老母臭閪咩 不嬲都藍
舊年人地叫你去投獻世咋
見到叫人去投票
成班傻鳩就係到打哂飛機

被逼架
全部都係暗黃

「啲錢自動搵上門我拒絕唔到嫁」

豆煙 勃豪 勃起奶

大把黃絲妹妹係柏豪表完態話佢被迫

被公司迫wo

過左一年啦！呢個抖音job被迫？

希望可以還牙屎同達哥一個公道

佢其實做緊間碟，大家唔好再誤會佢

勃豪C被B的

屌你老味阿屎就抵屌既，但柏豪到今時今日都被迫？我用蝗語問問你班小粉豪，雙標嗎親？

柏豪肯定成日用佢支止暴制亂棍塞落黃絲妹妹的西洞

香港藝人大部分都係仆街含家產啦 對佢地冇期望

試問天下間有邊個藝人比周柏豪跟黃到金，首先微博只部制亂，然後玩抖音，然後再玩小紅書，然後再唱再出發，然後再喺運動之後簽TVB

黃到班小粉豪噴黃汁

推 香港自治法 全民舉報警渣有責
舉報熱線:

金融戰線 BNO準備開通
永久離港 和你提清MPF

我柏豪bb係被迫，其他唔係！

然後大叫：「勃豪，你有老腦，別插我，爽b死了」

然後大叫：「勃豪，你有老婆，別插我，爽b死了，呀～666」

橫洲工業成班藍絲狗都出到一個被迫既周柏豪，班妹妹係咪冇腦？

我返工一直有班妹妹係到講佢被迫，笑到我
不過佢地都係唔上街食完黃店打卡，然後中午幫襯藍店既人

樓豬小心柏豪大軍

公道啲講
呢啲唔係叫燈

小心柏家軍

結論
柏豪屌咗你條女

佢咩顏色真係唔係好關我事

叫咩呀，個個都話佢被迫架瑋出止暴制亂個時

黃到金的柏家軍快進來吧

鳩柏豪好黃

不下一條女女有證據

我真想拎返之前所有話鬥柏豪既post 俾大家bin c

燈神係指香港粵語俗語，對一些財經、體育或時事分析員的謔稱，指其對所預測、評論事物經常作出錯誤的預測，結果往往是他們預測的相反，令跟隨者損失慘重、但反向行動者獲利甚豐。

你訓左幾耐

你讀死書咩你，預測相反就燈架啦，之前9成連登話佢被迫，係之前傾定既生意，過左一年幾啦，個抖音job邊到傾返黎？

提你用錯字啫
你鐘意咪照咁用囉

你訓左幾耐呀？

對唔住，但我照用

屌 你真係訓撚左半年都未醒

佢ig仲大把黃絲fans

推 國際戰線 全民配合制裁
舉報輸入軍民兩用科技設備公司
舉報熱線:

你topic寫連登

由全國政協副主席董建華、梁振英牽頭成立的「香港再出發大聯盟」，據悉已敲定明日（5日）在中環中心會址正式宣布成立。除了舉行記者會外，大聯盟亦已經準備推出專屬主題曲，而MV則將於明天早上11點在Youtube首播。雖然聯盟的構成人物或多或少也是跟政界有關，不過主題曲的陣容卻一點也不老套，由周柏豪、菊梓喬、泳 兒、鄭俊弘、胡鴻鈞、許靖韻等星夢娛樂及英皇娛樂的歌手聯乘合唱

認撚住上面班仆街

我係bin鳩佢地c，吹呀

底褲就黃 尿都黃呀

胡鴻坤真人都好黃

D妹妹覺得d濃精最黃

你唔知靚仔大晒架咩

啲面油

好型呀

咁你突咩發呀
扮曬野咁
個個都知佢奶喇
咩連登仔又燈咁
你唔屌埋美國旗個堆？

全部靚仔都係黃既係黃絲妹妹心目中

係個抖音活動突發，聽日就有

即刻聽返首支由意志

Push

佢老婆IT高層都知咩事啦
仲有人覺得佢黃過？

周柏豪好多pr

你睇睇ig班黃絲妹妹就明白柏豪苦衷

唱吓咋，妹妹又出晒汁一邊做51一邊繼續聽

支持樓豬

正解

成龍都係黃

所有對柏豪不利既留言都有到千零一個負評

係咪就係你個護主其絲妹妹呀？

護主黃絲妹妹出黎應我唔該

佢藍黃關我撚事咩屌兩下咪算囉，唔需要屌番之前撐過佢嘅人

已經一早共識唔好浪費口水討論呢啲柒頭偽人

利申：不嬲唔鍾意周柏豪

依首先貼切

屌你古字都有殘體

每次都係咁樣，真係唔block唔得

佢身不由紀
大家忘記咗佢想要嘅生日禮物
唔係買嘢比佢 佢係話將啲錢捐去612基金

簽咗TVB
佢賠嘅可能係天價
有老婆有女
唔係佢要任性就任性
佢顧嘅大家庭

佢啲相果排已經證明咗佢嘅心

出黎啦出黎啦

你唔講都睇唔出問題之大

佢黃到哭

真話係難聽

仆街黎

有冇多D料爆, 想知

呢隊野都成十年前SOSAD
而家冇咩人記得

借個位嚟用！

有個channel一直出咗好多條片
係今日国安法立法個個都del po嘅時候，佢地仲出咗條片

我地唔可以畀佢地消失㗎！

仲妹咩妹啊
中意得佢哥班，年紀都去到老MK,姨姨級啦下

鬥戰性佛
大勝之淚

個題目柒到唔敢睇

聖

勝

幾千正評